全民造星3逼得太緊 TVB改播《香港愛情故事》搶年輕觀眾

TVB幾時死

亞視臨死前都話同cctvb收視六四開

Cctvb一集都冇睇過

出面影視台好多cctvb自己人圍爐推post扮好多人睇

邊有得鬥，琴日男排女將六分鐘爆一個 post

不過唔排除有好多仲睇緊 CCTVB 嘅唔識/唔會上連登嘅

一個都見唔到
係咪全部5毛來一早俾我block晒

男排女將打撚死tvb同時段套劇未

一開post已經兩個負皮
cctvb狗惡撚到...

block撚晒連登開tvb post啲垃圾

所有viutv post 由之前初度遊chill club到而家男排+造星都會有人好誠心咁逐個post 比負皮

Viutv今期啲節目幾好睇，日日由8點大叔的愛追到完咗晚吹12點

老實講套香港愛情故事係幾好睇
不過我會上支那網睇重播費撚事益佢收視
十點半照開全民造馬睇

tvb狗嘛

勁多連登仔睇

老實講Viu VS TVB= 海軍鬥水兵

上網睇hit rate照計入收視，不過好似只計on air後果7日